放棄四大訴求？

小弟愚見，四大訴求政府點都冇可能妥協，鑑於緊急法嘅推行，現時得返兩個出路：

：革命推翻政府，成立新政府
：借助外國力量，令香港政府妥協

具體方法根據正負皮數再開po講，大致方向係要有一個嚴謹，隱藏嘅集合體，再分區做唔同嘅行動

推

標題可唔可以開好啲？？？？？

如果唔係冇人入黎睇